求救 揸電單車炒左 求單車炒車圖片

老婆我唔知我有揸電單車 佢又唔俾渣 我靜靜雞渣
依家炒撚咗 唔知點同老婆解釋 求其狗噏七同佢講揸單車炒左 求單車損毁圖一張

推到你老婆睇到！

點炒？

紋哂身，大家都知咩事啦

快啲救樓主唔係家變啦

好撚認真呀大家 已經練好晒啲演技

是但喺街搵部共享單車影張相咪得囉

連燈有愛 但係好低清

我係你就唔好慳果幾舊拿拿聲買架單車撞爆佢

去租架單車炒咪得

郁都郁唔到 點樣撞

同你影相果隻鬼黎？

叫朋友買架單車炒

同佢唔係好friend